公務員係咪應該入黨？

我覺得要

入黨都唔肯嘅話，好難相信冇異心
國家危難時搞事咪仆街

起碼司局級帶頭入黨啦

yes

國家公務員應該自動成為黨員，
為黨國做貢獻，
支持。

你當共產黨係咩???工聯會咁交幾十蚊就入得?

唔好爭紀律部隊先喇，好無？警察上咁多微博，無非想加入中國共產黨

支持所有香港警察自動入黨

你當三司十幾局係咩？

香港換算落中國政治架構係省級架

省級幹部，唔係市級幹部

有咩理由唔洗入黨？

到時公務員仲當唔當自己人

高層果班係咪入咗黨真係難講

辭工啦
生命無take two
逼你入黨等於逼你做間諜